Задание было выполнено до появления макета. Организаторы сказали, что переделывать не нужно.

Работа выполнена и протестирована на Tinkercad. Код можно посмотреть тут: [main.cpp](/main.cpp).

Скриншоты выполнения первого, второго и третьего шагов:
![First step](image1.jpg)
![Second step](image2.jpg)
![Third step](image3.jpg)
